{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2378222",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 블렌드 오버사이즈 블레이저 [블랙] WOOL BLEND OVERSIZE BLAZER [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインのウールブレンドオーバーサイズブレザーです。 この製品はロングセラーのオーバーサイズブレザーのウールブレンド生地バージョンで、50%のウール含量に3%のポリウレタンを混用したストレッチウール生地を使用して伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 また、消耗織物特有のドレープ性と外観を持ち、高級感を備えています。 本製品は高級カジュアルブレザー用途に企画されており、ウール素材特有のほのかな光沢感が引き立つ生地を選択しました。 ゆったりとした肩幅のオーバーサイズフィットで楽で自然なシルエットが演出できます。 また、2ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本仕様に忠実に沿ってデザインされています。 正統メンズウェアテーラードジャケットの製造工法により、胸にはチェストキャンバスを、肩には2mmパッドとスリーブヘッドを使用して立体的な形を自然かつ安定的に維持するように製作されました。 さらに、活動性を考慮した裏地パターンと天然牛の角ボタンを使用して、より快適な着用感と高級感を備えています。 この製品は紳士服のテーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て完成度の高い製作されました。 そのため、ベーシックなデザインとゆったりとしたトレンディなシルエットで様々なルックに活用度が高い製品であり、24~33歳の男性の間で人気を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインのウールブレンドオーバーサイズブレザーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "50%のウール含量に3%のポリウレタンを混用したストレッチウール生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "消耗織物特有のドレープ性と外観を持ち、高級感を備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような用途に適していますか？",
            "answer": "高級カジュアルブレザー用途に適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のサイズ感はどうですか？",
            "answer": "ゆったりとした肩幅のオーバーサイズフィットで楽で自然なシルエットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインの仕様がありますか？",
            "answer": "2ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本仕様に忠実に沿ってデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品の製造工法はどのようなものですか？",
            "answer": "正統メンズウェアテーラードジャケットの製造工法により、胸にはチェストキャンバスを、肩には2mmパッドとスリーブヘッドを使用して立体的な形を自然かつ安定的に維持するように製作されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の快適さと高級感を備えるためにどのような工夫がされていますか？",
            "answer": "活動性を考慮した裏地パターンと天然牛の角ボタンを使用して、より快適な着用感と高級感を備えています。"
        },
        {
            "question": "この製品の製造はどのように行われていますか？",
            "answer": "紳士服のテーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て完成度の高い製作されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の人気はどのような年齢層に向けられていますか？",
            "answer": "24~33歳の男性の間で人気を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 486
    }
}